TVB公開義士資料

728 被拉既義士
TVB 新聞台公開講晒佢地係咩名, 咩職業, 幾多歲
大佬, 人地係未定罪架
又想用輿論未審先判?
有冇少少新聞道德?

正仆街

ON9TVB
無良知電視台
劇都咪撚睇佢啦各位

屌機師都前線 香港人仲有咩原因唔罷工 5/8

俾人知道唔單止係學生！
唔好再話示威者係冇野做
好多有正職有家庭
都敢企出黎！
因為班官同班狗真係落地獄都唔夠

Tvb 正仆街